點解搭親小巴成件事都好急咁！咩風氣黎？

個小巴佬揸得好急就唔洗多講
D乘客又係勁急
車都未停定又急急腳起身比錢
望住佢地好辛苦咁行去司機位到比錢
然後落車果時又係
個客隻腳都未落地就已經開車
到底佢地急咩?

利申 我都被逼要就犯

香港地生活節奏係急速
要班次準時就要快
你係佢老細咪可以set個班車疏落d比司機慢慢做囉

輸個身位輸身家呀 ！

原來小巴都有班次嫁？
我搭開果架快就5分鐘有車
慢就20分鐘有車
我仲以為佢地隨心

有次慢左去比錢佢叫我快小小
心諗，差果一秒都要屌痴L線

講開香港公共小巴司機，我覺得真係勁過麥拿倫車隊...............
淨講圈速一定係小巴佬勁，
但講好灣，一定係巴士佬，尤其係渣港島半山，赤柱及海洋公園線果D，
但小巴佬能夠用架小巴做到飄移喎~
據路透社引述，香港小巴佬對秋明 AE86 睇法："86 呀 ? 不外如事!
跑嬴我架 Toyota 小巴先講啦~"

而家有d小巴咪有顯示車速既表係門口隔離，
超速會響個隻，但係次次響到爆都冇人理，
每次一片彎d人就會望住個表，淨係睇住佢響，
好搞笑

大家有冇發現佢地唔止行車快? 上落客都快ga
有時見人夜晚撘Van仔，
司機永無停定比D 客上車，往往要人地自己助跑幾步，
架車開定門駛到埋 o黎果陣就順勢跳上車，
當司機大佬"feel"到你要有其中一隻腳係踏左上車時佢地就即刻地板油去，
而上左車之後亦甚少需要用自己既腳力行去座位，
因為佢一加油時，架車 o既衝力已經將人"fing"到去最近既座位上，
緊緊既將人背隻黐晌椅背上面~
同樣地落客時，D司機永遠唔使拉開門手制，
佢地既車速加上急停已經可以將度車門彈開，
個客就因為急剎既衝力好自然會由車尾被"送"到車門位置，
跟住快手比錢然後跳車，個動作十足十第二次大戰美軍第101空降師，
所以搭得多小巴可以做雷霆傘兵
同埋大家記住，以佢地既"效率"，上車果陣你已經要準備定哎"有落"~
而落斜小巴指定動作就係: 左手推空波，右手扭汰，
真係自己渣都唔敢咁快落斜呀~

仲有而家發覺D小巴成日界 civic，
D小巴佬將架 Toyota Coaster 調較到變左 ----
"Toyota Coaster integra Type R"
civic 咁就收左皮~

小巴佬使乜空氣動力學呀?
小巴佬使乜定風翼?
小巴佬使乜大包圍?
小巴佬使乜19吋合金鈴?
小巴佬使乜VTEC?
小巴佬使乜快cam?
小巴佬使乜大尾牙?
小巴佬使乜氣蕉+中至尾喉?
小巴佬使乜防滾架?
小巴佬使乜咬牙避震?
小巴佬使乜米芝蓮?
遇著小巴佬Type-R行埋一二角..............
如果我識寫game，我都會寫返隻"crazy van"， which made in Hong Kong

最後，我建議D小巴全部都要加裝跑車坐椅及五點式安全帶，
一黎可以俾番乘客少少安全感，
二黎可以當係香港特色放係旅遊指南推介，刺激旅遊業。
不過就唔可以係未來迪士尼的路線上實施，因為遊客們乘坐過後，
將會令他們對高速麻木，乘坐過山車時將會冇晒feel~
小巴佬 ，簡直就係香港的冼拿，
真係服到五體投地

做乜勁

00後？

知啦知啦

有規矩 00後唔比上連登架啵

唔係兒登咩

要慢返屋企癱啦 咪撚阻住個地球轉

小巴佬全面進場

你會驚訝一陣有好多小巴佬覆你

搭小巴=食澳牛

接更時間

又形容得幾好

真係要要多得你同你班中小學雞兄弟搞臭哂連登

我地老啦

小巴就係比趕時間既人搭
唯一一個無比廢老侵佔既交通工具 不知幾高質

綠van大把廢老

知你老啦

的士仲痴線
個司機仲心急過乘客

數漏一樣野
小巴佬一轉綠燈果一剎就即刻bu你
真係要人賽車咁綠燈一著即刻衝

慢少少你又屌人